SPACE X 降落成功

好型

好勁

成碌鳩咁

但好似幾分鐘之後

但之後爆左係咩事

爆左？

睇D 人講, 好似話有隻腳FING FING 下
唔知關唔關事